五月天人生無限公司失業扶助區(4)

見無人開post 開住先
各位同事新年快樂
有無同事月尾去澳門公幹？

桃園分公司跨年晚會片段

去完桃園返工

加一

加二

睇左邊幾場 尾場好好睇

睇咗尾兩場,坐看台區淋咗兩日雨但係都好正

26號去左桃園開工

香港好似搞户外？諗起都驚

我都睇咗尾場看台區 你買華航?

好似無乜人去澳門開工
澳門好似好易買到飛 就算黃牛都係原價加多兩舊水

比D信心 相音

加三

係呀雖然淋住雨睇 但係特別嘅經歷

睇過bigbang香港太少搞户外經驗
頭兩日實亂到仆街

唔係 我係拓元等轉圈圈

唔記得改返user名就開左post
睇左31號同1號
1號坐A3 好近最尾個行延伸
坐正中睇成名在望個段真係

偽搖滾po

係囉係囉都唔知點解偽搖滾咁多人睇
仲話嚟香港開戶外喎

阿信話我地係小精靈

1月6
搖滾區真係由頭濕到落腳
但勁近延伸舞台
我咁啱坐正最左 完全無人擋住

mkpop

想買兩張澳門場會否太遲

唔會 1號一街飛

邊到搵？咩page

我對相音有信心但對香港辦方冇

金光票務

我對必應有信心但相音冇

我覺得香港d配套根本做唔到台灣/鳥巢/其他地方戶外個效果

啱呀冇經驗 + 限制多多

必應有能力有經驗由無變有 只係多關要過姐
望佢地交齊文件順順利利
到時天公造美就好了
佢地等香港戶外場都等到頸長
不得不佩服 即使最後唔成事 都勇氣可嘉

戶外場 有邊到好搞 同埋一場大約坐到幾多人

唔比人投訴太嘈都偷笑

啟德咪無事

等啟德開

睇左尾場，正撚到呢
今次坐看台，上年高雄係無限搖滾，唔同feel
強烈建議大家有機會就試下唔同位置

坐看台可以睇哂個場但怕d人唔投入

尾場坐看台 身邊所有人全場企

無錯，台灣啲人超投入，個氣氛好過香港好多，個燈光，音響，同個背景都正好多

放1月28 1155區 2連位
OR
2月1號 1555區 2連位

下次試下坐看台先

6號睇看台 其他睇地面
附近少人企 不過前面有幾個都好high

Btw800台幣坐看台真係好抵玩

『五月天人生無限公司演唱會』移師到戶外演出。但配合各方面的場地申請程序，我們需先行向紅館申請退場，才可進一步向戶外場進發。至於申請戶外場演出事宜，當好消息落實，我們會向大家公佈。

五月天今年唔會係紅館開 可能中環海濱

都話唔係

想問下邊到會買到澳門場既飛？
冇買開黃牛冇門路

尾場 搖滾區揮手 正到爆

有無睇過看台？
無就要搵次大場試下，成個舞台效果睇，好正

無 今次係第一次 有機會都想試下

今年搞戶外？係既話唔錯wo 唱少d 休息多d

原價放一張澳門演唱會 2月1日 855
有意留tg 🤘🏻

希望大家真喺多D支持佢哋 唔好再係咁話乜乜乜了

佢哋係後面已經做緊好多嘢滿足歌迷

迪士尼停車場⋯

台灣睇過戶外 真心正
不過落雨既話實狼狽到痴線
上次去台灣睇落雨勁狼狽

嘩仲要唔係啟德

唔係迪士尼

流料

不如大球場啦
中環又細 啟德ok但偏偏地

大球場好耐之前開演唱會咪比人投訴囉

大球場俾人投訴硬

我知9up下
但球場搞應該好feel

坐超多人

透露下

如果唔係紅館咁重係咪urbtix買飛
利申 未睇過五月天演唱會

希望全網上買飛

早幾年都係瞓街買飛 load極都load唔到個網

上年 上網易買過排隊

果時由夜晚6點幾開始排都買唔到 真係好慶 賣飛條友手腳勁慢

我前一日朝早9點開始排
排到我好多場$980都得番單丁位
但戶外場多數經邊到賣飛

如果係Cityline就仆街了

不了

原價放澳門場 1月26號兩連 1155區
有意留tg

哂氣啦 排得黎都俾上網快既人買哂

等緊一號過澳門開工

聽左未

好高key

越寫越高key,叫人點唱啊

越老越高key
應該唱幾次唔會唱

我覺得live直情唔會唱

聽晚澳門仲有飛賣

D主辦單位都係仆街泥 自己留起一堆飛炒
炒唔起就放返出黎 而家1555賣1100都冇人要

佢個住個package 先好笑, 賣成5000蚊

仲有555飛, 有D 心郁郁添~

視線受阻唔知有幾阻呢

澳門場黃牛好似炒窿晒，剪晒d飛

一拍兩散

岩岩見到d黃牛拎住成堆飛口黑面黑咁 好爽

仲有班北佬係度問“要不要票”

今晚乒乓波
不過係澳門呢邊始終無喺香港咁放得開，
但觀眾氣氛算幾好

轉眼個動畫睇到我喊左
快d出 mv 啦

睇完澳門 佢地出返嚟 香港呢 大家叫咁耐
雖然澳門場叫OT真係好齊

竟然唱什麼歌

上網見到轉眼 演唱會版個動畫 快撚d同我出mv版呀 dllm

前晚睇守歲話公司可能演101場 而家去到68 即係淨返唔到一半

香港 幾時賣飛

一d消息都無

應該三月尾啦 上年都係三月

可能唔開

原來咁遲

唔係室外場咩..期待緊

呢個星期尾出倫敦睇五月天
第一次睇 好緊張好期待

聽講開6場 每場2萬人到

優先售票 應該差唔多

見到出左日子

優先售票既時間出左？

我話concert 日子 好似5號開始 暫訂6場

更正 4 5 6 11 12 13

迪迪尼

邊到話出左

希望有飛

賣飛唔知
我都係上ticket hk睇

反而中意香港場個背景多啲

我都買咗飛去睇
唔使好似喺香港咁撲餐死

優先早10日

倫敦演唱會圓滿結束

冇 終於結束的起點

有冇唱什麼歌

冇 我估佢唔敢唱
其實佢把聲到後面都攰 不過只係走左一次音 仲嗌左兩次高音 都算佢幾癲 前日巴黎 後日再日本 都咁搏命

倫敦分站歌單 - From ptt

01.派對動物
02.最好的一天
03.OAOA(快版)
04.入陣曲(改編)
05.後來的我們
06.超人
07.你不是真正的快樂
08.溫柔
09.好好
10.乾杯
11.兄弟（抓老大的吉他，去幫冠佑打鼓?
12.人生有限公司
13.成名在望
14.我心中尚未崩壞的地方
15.孫悟空
16.知足
17.少年他的奇幻漂流
18.我不願讓你一個人
19.頑固
20. Do you ever shine(中文版) 團員solo
21.離開地球表面 (又玩了瑪莎，假跳
22.凡人歌 ft 李宗盛
23.山丘
24.任意門(輪唱)
25.人生海海

Encore 1
26.傷心的人別聽慢歌
27.突然好想你
28.轉眼

Encore 2
29.倔強
30.聽不到(阿信彈吉他

之後又瘋狂開大陸場

話說其實每次睇到歌單都覺得呢個巡迴有超人真係好正
但倔強 憨人二中一真係好唔知點咁 聽唔到其中一隻都好似爭咁d野
利申上年睇三場三場中哂倔強

唉其實我自己好想聽憨人 不過都唔差啦倔強
題外話 本身歌迷會有人派左紙仔encore 2觀眾大合唱倉頡 等五月天出返黎 但唔知咩事最後冇左回事 佢地自己起歌倔強

Lm

lm

快d公售啦

如果佢能夠將如煙同轉眼mix 我真係死而無憾

屌你真定假呀
唔好嚇我

咁你又話月尾

石巴

青 d料係咪流流地

今年係邊張卡

留名

但要月底先返香港

第一次買.. 請問 有東亞卡會唔會易買好多

唔會，勁多人有東亞

海報已出 東亞

有480

邊度

三月係時候出返黎
佢d飛貴d係咪會少好多偽五迷

可以share嗎？

見到張低清圖唔知真唔真
開1915

開心share!!!

痴線你地係邊度睇架

公佈了

見到得5場 7:15開始
特高出左post

3月19東亞
3月29公售

撞左

有冇可能加場

5場會唔會太少

當初話6 應該加一場？

又要搶飛
諗起都痛苦

交通一定出事 星期五大把人趕唔切

覺得佢會加13號

反而想知座位表係點
680企到底係企邊

應該都係三面延伸台

6點半先cwb放工
飛車去行西隧都分分鐘趕唔切

正 有480 岩哂我

請假

得5場..... 實畀班仆街黃牛炒到癲

戶外場大咁多 計返數可能差唔多
反而開1915 地方又遠又貴左
少d人睇都未定

樂觀d 十萬張飛 應該搶得贏班南亞狗🤢

屌 內部又唔知HOLD幾多張啦

而家咁多人當係生活態度，為打卡而睇
真係估佢唔到架

巴打真係好樂觀

轉左cityline?

場場都有米老鼠不是夢

2萬人

如果有沙田馬鞍山巴絲我可以車你地入去/走

不過首先要買到飛

兩萬人

一年一度 留名

報定名先

學生東亞 都優先到？

石爸揸唔揸車呀

係

馬鞍山JJ
祝大家都入到場

東亞 係咪即係 aeg網？

終於有公售消息，留個靚名先

可惜MOS通利已經唔存在.........當年真係好方便........

希望買到2場啦480夠

星期五1915...
我計過我去迪迪尼搭地鐵要轉六程車

正路應該係aeg, 但會唔會有可能係cityline?

公售先 cityline

巴打心水清
不過東亞卡正路係分比 AEG

不要再說了
之前仲以為佢會再開

有 D 係 cityline公售嘅演唱會會係返 cityline 優先賣架.......不過東亞卡...........你明嘅

得5場 一定好難搶

我擔心 cityline個 server多D，仲廢過城網同AEG

仲臭既屎

AEG 好彩
每張卡限4張

官方出了, 係aeg

AEG, 不過4張就

四張正路丫，10張明益牛牛

但一次電話可以做幾交易？
有d黃牛拎住十幾張卡
每張卡買4張都好多

報名留位！！
希望大家都有飛先

咁又係, 4張正路。

各位同事努力

又見到你

4張幫唔到大家了

澳門都冇賭神 休斯頓又冇阿姆斯壯
我懷疑佢地連譜都唔見埋

應該逐次計呀話？

一張卡只可以買一次 每次四張
點都要瘋狂借卡了

想睇座位表
希望多位

二萬人一場

希望優先時買到

咁新穎既今次

老姆

柏柏
拎定月尾假先

公售

準備屌人喔

到時候成班契弟喺度求飛

今次可以加多句好想同女朋友迪士尼玩

唔知黑幾多呢

想約女神去迪迪尼加演唱會表白

仲記得上年通頂排隊連門口都入唔到

所以我極度卻步今年仲好唔好浪費時間

但係citiline好垃圾
撞到入去load唔到張圖都係買唔到

2萬人一場今年 所以開少啲 平時紅館好似得8千幾人

我都係，上年排通宵，通利門口都入唔到就話賣哂，死黃牛！

舊鋪果時好多人側側膊打尖

今年嚟倫敦讀書好彩撞啱佢哋嚟唔使撲飛

東亞BEA Flyer World撚勝利揮手區

20000x5 vs 8000x10

應該有機會加一場

有無話邊張東亞卡會再早啲？

似星期日會加場
同抖一星期唱3次態都好d

黃色警報 忽然朋友開始出現

del左海報既

???

紅館8000？
紅館 12500個座位喎

特高Facebook

三面台

係咪因為相信未公佈

係喎, 自膠

去過台灣睇大場 氣氛一流 視覺效果極佳
預左第一日一定好混亂

但"相信"今日有share特高喎？

可能加場

應該唔會咁快加場掛，
通常係賣完優先 先加場 再公售。

我諗混亂程度每日都差不多 因為大部分人去迪士尼 都係靠地鐵

同埋冇人喺嗰度搞過show

地鐵實爆

諗緊迪迪尼一日門票 加酒店 加五月天package賣幾多錢

拎定29號假係屋企一直棍到有為止

地鐵都算 你諗下欣澳個月台會唔會地陷仲好

2萬人點會爆 迪士尼一般日子都3,4萬人喎

至少2500-3000

加埋迪士尼d人呢

所以7點3開show就可以避開8,9點既迪士尼離場人潮

唔好諗離場
我諗入場
一堆人接近時間入迪士尼 不能想像欣澳會有幾迫

睇wiki話迪士尼線最高運量係一個鐘10000人 平時入去嘅人係多數跟團搭旅遊巴

相音/特高會唔會搞旅遊巴
好似台灣咁 （艾卡 ）

但旅遊巴個停車場唔係就係演唱會個場地咩
咁應該冇旅遊巴入到去，除非泊係其他地方

飛都未賣floor plan都未有
公佈加場間公司d宣傳手法會唔會太流

留名壞車賠飛

load 唔到張圖小事啦
入撚哂料，過銀行先死server，鎖埋卡，玩撚猿

排隊算了

我四月尾先返香港 有冇巴絲知攞飛係咪一定信用卡主本人去拎

印象中，Cityline 可以去取票機，認卡唔認人

郵寄架

我指信用卡預購嘅話

優先訂飛就郵寄既
公售就可以取票機 或者可以信用卡卡主簽返授權書俾其他人去counter拎

DBS AEG優先訂飛，輸入左card number後，駛唔駛卡主收sms驗證碼？
諗住問人借卡。

要sms

但我之前用人地東亞卡買jay，又好似唔駛sms。

佢個網都寫明要

同埋上年都有sms

係喎, btw, 我搭錯線, 五月天係東亞卡,真係寫住要sms。
(我講DBS 係記錯左黃子華 )

實買到?

但知唔知道買完之後，會唔會又要電話confirm,要搵持卡人？（除左個一次性密碼sms)
想借卡但驚搶到之後佢會又要啲電話確認，唔想太麻煩到人。

唔會 得confirmation sms

取票機4月尾先拎都ok?

姐係個一次性密碼？

係咯, 我check返上次我東亞jay 都無收到 一次性密碼sms，
只係買完有過數果d 東亞sms。

公售買左果d，揀自取，幾時拎都得

岩岩張敬軒區又見到你wo!

唔知轉左形式又咁撚唔就腳會唔會少d人呢 < = 希望會
同埋今年可能有另一個少啲人去嘅原因
身邊已經有兩個話因為要睇黃子華所以唔去

黃子華七月喎
關咩事呀

袋定張東亞卡出發

但唔知到時有冇時間訂飛

同你一樣19號唔o係香港, 但都照努力!

加油

我都唔明，但少啲人搶票係好事呀

唔知 D蝻幾昤出動呢

下 咁大條水路, 而家好開始排定啦

寒冷天氣警告排隊加 5草一Day
今次炒價貴貴了

有無巴打請我做排隊JJ
黎緊做廢青
頂爛市先

相音 出左新poster，d色正常返，
迪士尼logo update左

頭場都係開715??
點趕入去

自膠, "特高"先真。

平時佢開三面架咋！！

但同一時間入去喎

由尖咀搭港鐵去 最少都要 40mins

請假囉

早開場趕唔切入去
遲開場加完班無車走
得返請假呢個選擇

搞條撚屌應該冇腦 😂😂😂

咁講真 我寧願睇完無車走都唔想趕唔切入場

你條撚屌就真係冇腦

為咗搞今次個場 你唔諗下人哋背後arrange 咗幾耐先搞得成

冇人逼你哋一定要星期五去睇 台灣直情6:30就開場 台北去桃園都要8個字以上啦

所以麻煩你哋D香港人體諒番佢哋 唔好咁多投訴

請問戶外場真係好d？

咁一定有人覺得好有人覺得唔好

戶外氣氛比較好 同埋可以成個主題呈現到出嚟

不過就有人覺得會辛苦同埋有機會落雨

講到唔賺錢義唱咁😂😂😂
比錢都唔撚比屌😂😂😂

比錢以為自己就係大爺

咁辛苦唔好買飛呀

你咪唔好睇囉 大把人請假去睇

氣氛呢樣嘢我有保留。 喺台灣睇過三次户外，一次南港jri，一次桃園分公司，外加一次coldplay。淨係觀眾啲聲唔集中就差好多，冇大家一齊嘅感覺，台上台下少咗互動，投入感都會低咗。更加唔好講平面場地好多時連mon都睇唔到，大場地同台上仲有timelag，音響又差啲
唯一會令氣氛好嘅反而係落雨，好似有種革命情感咁
而主題方面其實係震撼啲嘅，但個人認為本身啲vcr同歌曲安排、編曲有搭救到。

不過難得一次就玩下啦，都冇乜太大期望。

今次主題 係要戶外先發揮得淋漓盡致

早開遲開都會有人屌
有d路人粉/唔係狂熱份子可能想睇完快d返屋企訓
同埋book場搞牌個d都好多限制所以逼住呢個時間開場
可能早開場然後照唱到無尾班車呢

咁佢地又真係可以唔撚黎開既
要睇既上年都睇左或者都去左台灣/深圳/澳門睇
開都未開 好多野都未公佈 咁快就屌有乜為
真係請唔到假又知會趕唔切既搵人換飛有幾難
再唔係我辛苦d幫你要左張飛佢

只能夠話佢揀迪士尼停車場唔太好 周圍配套好似差少少 得一條鐵路連接到 不過仲有時間 搞好交通呢部分就得

求下唔好睇少個人爭

不過如果佢地想開戶外既話，唔揀迪士尼停車場都唔知要邊到好，香港大球場一早已經唔俾

如果有得揀我會揀室內場

請問 如果排通利 要幾點到

今年少咁多地方排
唔早三日 你都唔係指意買到

Cityline 同城市電腦售票網冇咁窒

我都係咁話，5月好大機會落雨

啟德

佢哋本身自己又要求多多
又話要場地可以過11:00 唔會比市區投訢
又要合乎佢哋演唱會規模 又話要可以set座位🌚

其實落雨幾有feel 不過見人見智啦

如果城市電腦售票網係廢
Cityline 真係超級廢，窒到仆街唔在講，去到任何位到可以死server
之前有巴打講過買波飛，入好料，過緊銀行，死server，卡已鎖

石爸是咪全勤呀

機場嗰年真係唱到無尾班車，諗起都爽

機場個年未入坑
11年(?)定12年(?)尾場都啦啦啦到12點幾
要坐n車返屋企 第二日返學攰到

不復再了

12年頭場，個鏡頭影住個鐘11點幾，怪獸話唔知嗰個係咩嚟，肥仔問冠佑仲唱唔唱，冠佑停咗停，氣定神閒咁話........我還未唱爽，全場起哄......完場嗰時，紅磡站剛剛落閘

冠佑: 錢?! 我大鼓入面大把

冠佑:「money is outside body thing」

要買番架飛機先先可以 始終太遠了

我喺度 嗰晚好似遲咗半個鐘開始。最後我早走趕尾班車

幾時先有座位表出
冇座位表 優先冇idea要買咩價位...

果斷買1180

1180 for fucking sure

你可以參考下台北南港果場

LM 等floor plan

Mola mola

All in $1180, 尾場開始買上去
已經準備左五張東亞同無限個F5制

5張咁多

入到咁多次先算啦

入到一次之後就好易再入
好似係

但首先要入到第一次

上年買入到五次, 買盡所有quota.
之後原價放左比連登真五迷~
希望今年都買多d可以讓比真五迷.

咁勁
巴打有咩技巧 aeg我咁耐以黎淨係成功過just rock it果次

咁勁，我上年好辛苦先買到一張，都係真五迷放俾我

講真技巧都係不停開tab only.
無BOT唯有人手對抗.
成日同朋友講笑每年都儲下人品

女朋友想睇 求飛

屌，要同女友s求婚，求多場飛

又令我諗起2016比我撞中求婚場.
2017中左譚伯
到底2018可以中d乜呢?

屌你地咁快PLAN定求婚

其實唔難

跪求攻略

巴打過兩招黎吖

等出座位表 唔知企位咩位置

其實都係得啟德同迪迪尼揀 迪有地鐵到已經叫方便啲

今年要主辦啲staff先留到飛 搞到托唔到朋友留 希望到時搶到飛生日可以睇

其實排通利個staff都係上網禁？咁我不如自己係屋企禁

搞一場都CAP幾千萬啦

反而想知$680 坐位企位會點分

好想睇..如果我買唔到想黎求飛 認住我係真五迷

求飛我爺爺係五迷想聽一次live

大家都明既,臨時咪臨時

有無沙田友一齊瞓街 有曬假可以瘋狂排隊

有無人六月會去新加坡

買左機票返香港

無知一問今次係迪迪尼搞，仲可唔可以係文娛中心排隊買到飛

人生有限公司 沒有一天能請假

睇黎我貼返呢幾年飛尾先可以求飛

公售咁啱day off

諗住優先同公售都請假

點解咁多11點先開門 正常唔係十點開賣㗎咩

其實係咪轉左post討論了

公售唔係 購票通 Cityline 咩
HK Ticketing 係快達票喎

去撚哂排隊呀

落住雨都去排隊真係好有心

你想討論咩

想屌人

賣飛係咪要開個新post討論好d
定等爆post先

賣飛冇野好討論呀

入黎討論求飛

Btw我唔記得左優先係咪都會有座位表睇
咁應該呢兩日會出？

好似冇

話時話 個D fans clubs forum是咪已經沒落左

有page呀

仲未出floor plan.......點買飛好

唔好買

係咪今日或者聽日

同問。。。

aegpromotion個到呢
係要輸入東亞卡先入到去搶飛個頁定成功搶到飛之後先要輸入東亞卡資料？
因為我同朋友一齊搶，但我地得一張東亞卡 想知係咪可以一齊試

搶到飛之後先要輸入東亞卡資料

唔該

但記得卡主要收電話sms

全正面咁滯

1180 for sure

買咩位好呢

All in $1180!

1180最穩陣
再唔係就480睇mon算了

19/3番工 想all in 都all唔到

880 好伏

seats on riser感覺上好危險

懷疑梯級坐位唔俾企

$880 地面真係唔知睇到d咩

我都擔心唔俾企唔俾跳

我驚離表 or 派對動物，跳跳下倒塌咗

一係最平 一係最貴， 中間最伏。

所以我唔敢買果啲位，好危險，寧願睇680企

仲要到時落雨

但好難控制架喎！真心驚

我去左旅行都照抽時間買飛
有心F5一定得

19號講定請病假了

Aeg話網上售票不適用於銀聯雙幣白金信用卡及JCB 白金卡。是咪電話就得

Yes

各位flyer world 撚描撚準未

1180 應該炒到成皮都似😂😂

00 後全面進場搶飛

why flyer world?

琴日剛收到東亞信用卡

想問下優先買飛駛唔駛sms verification
想借埋fd啲東亞卡

要

聽日打28611611好定狂f5好

想問下借左fd 張東亞卡
除左卡name
Card no.
expire date cvc
仲有冇其他資料要輸入？

why not both

i'M rEADY

sms

大家會買咩位

好緊張 希望今年可以搶到1180然後生日去睇

$1180

老姆睇幾多場

提提大家 如果有人要睇尾場 千祈唔好買12號

但上次買jay東亞唔駛喎

東亞個網都寫到明要

做乜撚野呀

關周杰倫乜事？

點解？

新手第一次搶飛，有無教學/攻略
同係咪通常揀到位就代表買到

暗示都咁都唔明
自己get下啦

如果你成功買到嘅話
收到email就ok

得一對手唔efficient

用自動重勃app+耳機
然後手可以空出黎專心用電腦

唔明

收到
I am ready I am ready

秘密黎？

屌幾經辛苦先問人借到卡但原來要sms 驗證？
玩撚完

想睇一場頭一場尾
但又驚到時搶唔到真尾場
搶唔搶12號好

岩岩好12號考完試 一定睇

手持兩張東亞卡希望搶到一張啦

加場囉
有冇咁難明呀

打電話係咪都要比sms code???
屌好撚唔開心

係咪呢個網

聽日9點就會出poster 之後就禁張poster 就買?

咁唔通聽日唔買咩

巴打有咩自動重撥APP好用

屌 你想點姐
人地果位巴打好心提醒下
咁如果真係有人目標係睇尾場既話聽日咪唔好買住等公開囉 點解聽日一定要買？

睇三場
Problem solved

緊張都訓唔著

上次台灣搶先慘 係咁比人秒殺曬堆位
希望聽朝成功搶到

專登提早返工

target 2場

特登射波 希望搶到

出面zone a放4100

頂 有時間搶 但無卡搶

有時間無卡搶

點解個網無顯示五月天既

請左假求職 有三張卡

都無東亞卡

無咁早

備戰狀態

有卡無時間搶

I’m ready

其實唔知今次有幾多座黑佐呢

ready
good luck bro

五月天每次公售一定會有一以上
今次兩萬人如果出一半都有一萬張公開發售

人數已經多過平時紅館一場

所以其實今次真係好易買飛

aeg仲係好順

少年

開始了

巴打我想問下係咪到左9點正先會見到張poster

點㩒

係，好彩的話

點解咁快有既

每年一到依啲日子就心力交瘁

開始慢了

READY

通左hotline

但話未開始

me too

你Hold 住佢

HOLD唔HOLD得住?

錄音黎架喎

錄音來

好緊張

有冇人已經入唔到個網

我

aeg已經死左

買到尾場4張！

9up開心下，我愛黎明！我愛黎明！

屌垃圾............

無限f5

f5f5f555

有冇人知如果打電話訂票要比咩資料

完全入唔到

The service is unavailable.

GG

買到了

入去見到張poster又要f5

same

個網入都入唔到

買左頭場1180 翻去訓教

垃圾網

難過搶IPHONE X

已經禁左二百個電話

艾瘋X唔是大把貨咩

推

唔肯定，睇返record

$1180賣唒

有無咁快？
留曬公售？

屌我連網都入唔到就賣晒..

咁快賣哂?到底咩人寛頻先入去個網

唔信

自動redirect 左既???

入都入唔到就話賣晒...

十幾分鐘姐 仲有既!

年年都係咁講嫁啦

轉頭諗可能公售好多呢

樂觀d諗東亞買到都係西位呢

希望搶到一場

電話都唔通

Microsoft OLE DB Provider for ODBC Drivers error '80004005'

[Microsoft][ODBC SQL Server Driver][DBNETLIB]SQL Server does not exist or access denied.

/mayday2018/conn.asp, line 9

我都想咁講但廢時俾人話酸葡萄

上年我兩張卡 四張都西

380果兩張山頂中山頂，係最上一行，然後最左邊
乜柒都睇唔到
仲要上年根本睇舞台

980果兩張後一行就680
仲要都唔係正面

公開仲難買啦

D人係咪一排幾十部電話 一齊打

打極都打唔入

已經唔係系統繁忙咁簡單 係伺服器沒有回應

死埋

基本啦...

直線link唔得就慢慢load mayday2018

Server error

電話又唔通，網又入唔到

呢個網真係最垃圾 連等候區都冇個比你

年年劇本一模一樣

見到poster有鬼用咩

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!

Aeg仲衰過城市電腦

見到poster之後又冇反應

電話點打都忙音

好過引擎空轉丫

見都見唔到...

poster都未見到

連poster都見唔到

我覺得城網幾好用
入得就一定買到

AEG上年前年都試過入曬資料之後彈我走
load到poster都無用

城網認ip

非常抱歉! 伺服器擠塞!

F5制就爛

通左hotline 條友話10分鐘就已經無哂 1180
依家買到兩張880

無東亞卡係咪唔應該睇演唱會

到底有幾少飛

是撚但啦買到最平果張都OK

ching係直接打通？我試過2次係通左冇聲hold左6分鐘都冇人應我

冇內部識人係唔應該睇演唱會喔

喺到求定12號1180 兩張先
垃圾網海報都無張就error
我成班五迷朋友無個入到 有個仲要臨尾撻q

打左成千個都未通
理得佢咩價錢飛買到就得

通左電話但聽緊音樂叫我等，
係咪會有人聽，定要我鳩等？？

由無法顯示網頁到依家server busy

開始比較容易load到500error/server unavailable了

又個poster位

五月天係咪左上第一個

因為d人已經買曬

你地係LOAD緊果下已經禁緊F5定等佢LOAD完ERROR先F5?

求LINK

劇本年年如是 呵呵

去定訓街

你就好

相信公售多飛
呢兩三年相音都留到有一半去公售

果陣睇JAY張公售，黑洞黎

我連poster都見唔到

多飛都係買唔到

屌玩鳩我呀 聽足兩個字音樂

都係果條 , 其實係靠運的
冇秘技 , 唔好聽連登仔鳩UP

起碼都有得聽

搵定人一齊瞓街 有無將軍澳人

PROCESS2?

見到poster 之後又死server

比啲信念啦

即係入呢個唔係入process2?

仲有無位?

就係唔中意aeg呢點
load aeg個網卡一次
load poster 卡一次
load 即刻訂購都要卡一次

城網 cityline打一次大佬就得

開始易load到ServerBusy應該人潮已散

比緊錢填晒資料 跟住死網 再load出番海報 係咪on9

我都係5月4日先有 $1180, 星期六果d 都搶唔到 $1180

好多1180都冇了

都40分鐘 應該散場

你係loading果下已經f5定係load唔到先f5??

LOAD 極都係SERVER ERROR....

aeg呢個垃圾網係咁嫁啦屌
未到佢send email過黎firm都唔好咁開心

500 - Internal server error.
There is a problem with the resource you are looking for, and it cannot be displayed.

上面咪話左入Process2會彈番去囉
唔信你可以自己試下

突然間有一下塞到入去就好順
頭先買仲有好多有得揀下

大家無分別係望住張poster load開心D

load曬先f5

thx巴打, 開始入到server busy果part

入面仲有位

本身見到你個名都唔想答你
不過音樂無分國界 , 照答啦

希望你都買到啦

暫時今年淨係買到burno mars同張敬軒
張敬軒第一日優先電話7點半都仲買到

買到8張880尾場有得揀位好滿足

夜晚7:30??

仆街 心灰意冷

有得揀嫁咩

已經打左過千個電話

上年11:00先入到，今年。。

通左兩次電話響兩下cut人線

我通都唔通

第2次揀完飛已經俾唔到錢

我都係，以為終於通

one per card

買到既人 使唔使收sms

有3張卡

比錢唔夠30秒就收到
45秒收埋email

收左aeg email同埋東亞話收左錢既sms

一直都無法顯示網頁

this site can't be reached

但使唔使sms驗證瑪果d

Server busy左好耐，F5極都冇

非洲人生無限公司

繼續作戰

我果張窮撚萬事達卡唔洗
其他唔知

好浪費人生

點解會有人打到/入到

我多都卡都唔駛驗證，小部份卡要驗證。

好撚慢啊 即時訂購度就卡機

電話通左但條友同我講佢都load唔到

通左唔聽 直cut線 你仲燥呀屌佢老母

呢家未賣哂都未叫浪費禁到賣哂都入唔到網先覺浪費

會唔會問到仲有幾多倒?

終於見到海報

仆街喺咁error之後load勁耐以為得咗 點知係server busy

黃牛死全家

年年都買唔到

我買唔撚到$1180

Same! 第一次見到

岩岩先發現下個禮拜同樣時間黃子華 坐定定F5足7日

你入去又係load唔到

我都係880only
等公售

好灰

講真黃子華回哂塘睇唔睇都算

無錯
唔好咁早慶祝住

公售都係要咁

連server busy個頁都只係見過3次

4個page一齊彈500 - Internal server error. 好正

880 都唔知aeg派咩位 不過有得入場都滿足了

電話都冇通過

係咁彈server busy

老老實實我覺得連登今次算少左人討論

啲黃牛已經炒緊 我仲未入到網...嬲到

無用架 通撚左兩次 cut鳩你斷

幾時先肯用實名制...

公開發售可能出晒黎

agger
不過29號就應該衝晒入黎求飛再利申黃牛死全家

我到依家都係乜都load唔到

到底要error 幾多次

放棄等公售

今年求飛仲唔係我玩晒

公售D人就出黎求飛帶老母入場嫁啦

呢個適合用係香港，睇下啲蝻點一堆去買黎炒

仲難買過台灣場

有隻牛1180賣8000

打通三次

一樣有人屌

繼4個page1齊500 - Internal server error.後
4個1齊彈常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

見到有$2500 我已經麻木咗覺得好合理

咁我宜家求定巴絲打俾我帶老母入場

咁不如訓街排
2500蚊益佢都on99

屌我都係 有一秒以為load到

下你帶老母咋?我帶阿爺入場睇

唔係佢哋唔撚肯用 係垃圾政府有規管唔比

黎明之前又得 ?

等公售

訓街都未必買到

我電話買到喇！！！
屌好撚開心 等到心灰果刻就通左
所以大家都要頂住！！！

幾撚時都話呢個政府垃圾到不得了
炒黃牛又唔理、要佢搞實名又唔得

醫療、房屋又唔撚理，錢又唔撚派
淨係識擦阿爺鞋

同埋一早就有人話1180 賣晒
但我頭場1180仲有飛

訓左街都買唔到果種挫敗感完全會令你唔想睇

黎明其實所有野都行前好多
佢太高質 香港追唔上

通左CUT線點睇

電話電腦一齊用都係失敗

有無巴打分享吓即時訂購度直接禁定開分頁

load咗十分鐘都仲load緊入system

師傅我打通左3次啦 佢次次都響2下就cut鳩我線點搞

黎明個啲先係正常現今社會要有既野
政府個套慢左三十年

冇錯 舊年就係咁

仲係入唔到.....

見到個tap係AEG ticketing system
入到去...

same
不過淨係睇到11 12, 希望公售搶到11號1180

i know that feel bro

幾點去?
我好多年前訓過 賣前一日早午先得第二
4am排果d都買到

500 - Internal server error.

聽半個鐘音樂都未有人聽 好想cut線

去邊區訓都係一個學問

十幾次常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

比次我入到去啦

一收工就去啦清舊年完全唔係早幾年咁既情形

上年排咗18個鐘乜都無

唔係話好多飛咩

屌 打到部手機就黎無電 都未撚打到入去

成個鐘都未入到去
睇嚟我都係要失業

4個page越黎越齊心
1齊erro
1齊busy

好多飛 同時都好多牛

舊年好多人訓街都買唔到

我最多只可以前一日去排 仲要今年公售撞正要早上present，排到8:30左右要搵屋企人接手

又話五毛天又盛
咁撚多人睇做乜

舊年唔知係撞正學校假期定乜
勁多學生哥又走黎訓街
但新手又乜都冇準備
成條隊妹下妹下

黃牛死全家 又多隻880賣4500

講堅你會寧願排你前面既人黃牛

今年好似都撞放假

有無人知仲有無位 等我唔洗on99咁等

有咩要準確
我當年都係中學生去排

轉買鄧健泓吧

2部notebook 一齊㩒都入唔到

紅日

上年夾埋幾個人叫前面個阿婆點買點買
叫佢唔好揀位
之後佢都係要問職員有無得中間D又問呢問路
成班人屌哂鬼

錢, 揀好晒priority, 決斷力

錢都冇就收皮啦

屌佢老母香港睇演唱會慘過食屎

呢個分鐘好似冇人入過

現金

請問有人入到未...LOAD撚左個幾鐘呀屌佢老母

而家仲衰撚個頂先 poster都見唔撚到

我都係 好攰呀

試過load到poster 但㩒入去又load唔撚到 然後彈翻出去

睇黎生日只可以去迪士尼當上完班打卡

幾時公售?

唉放棄了
去join國泰個package仲開心
又可以去日本又可以睇

好想碌翻去張床到瞓 但又唔死心

出國睇易過係香港睇

我都係 仲f5緊

其實唔係見到poster就開始好順咩 依家見到poster三四次但㩒落去又話開唔到

東京個package 都唔貴

就算失望不能絕望

買左機票去睇了

電話響左2下 成個人彈起 即刻比人CUT鳩左線

尾燈都見唔到

求飛啊

就算LOAD到少少最後都係LOAD唔出個版

無啦啦又連server error都唔出了

今年連load到server error都好有難度

好想放棄!

same
busy 又冇

成個半鐘都入唔到

賣哂未

試下呢條 , 應該冇乜人買

好想放棄又唔甘心

有冇人知究竟賣晒未 完全入唔到想放棄

電話又未通過

成個aeg網都冧左，你想買都無得買啦

咁耐都只係見到白色畫面

不斷咁見到poster但買唔到

唉

今次大獲 唔記得29要實習搶唔到

買到4張 開心死

無法連上這個網站
的回應時間過長。

打通4次 cut足4次 再通多次唔得就放棄

想放棄了

連通既機會都無

轉左幾十次process2 之後LOAD 唔到又彈番出去 POSTER 玩9我

唔聽既我寧願打唔通

Me2 已放棄 等公售

公開發售仲難打

其實只係想每年入場參與一下就算
咩價位都無所謂，坐邊都無謂

係香港地快樂真係好難

每年都搶唔到飛，希望今年搶到

成功買到
突然load 到poster 之後就勁順利

你就好啦

恭喜繼續努力中

有冇人知賣晒未 仲未入到

公司網速好慢，唔知關唔關事

無法連上這個網站

唔知去到最尾 今日會唔會打左成萬個電話

我sl9點禁到呢家電話唔通
跟據劇本通常我入到就賣哂

到我load到應該就係賣哂飛嘅時候吧

同路人

年年都係咁慣左 但年年都常搶

年年都係咁架啦 年年都係禁到11點幾12點
去到最尾個水先入到去 一係買到一係買唔到
而家話放棄會唔會太早???

好撚眼訓 已經玩左差唔多2個鐘

快D放棄尾水少D人搶

坐係部電腦前就係不斷 MOUSE 點一點個視窗 再FN+F5

係 想放棄又唔甘心

aeg個網又冧左?

有唔冧過咩

年年都冧server

呢家連error busy乜都無

成功了

大家唔好放棄呀
開多幾個tab F5 多D 就得架啦

一直都係話回應時間過長

求 $480兩連位

f5易定撳海報？

由9點開始打電話
打到撚3百幾個都仲未打到

Same

點入？

而家poster都見唔到了

求定飛先

1180兩張 12號果場 希望無黃牛搵我

有冇人願意用尾場1180換頭場

而家乜都LOAD唔到
仲衰過頭先
今年好似難買左

求飛自己出去洗板啦乖

有無人依家係入到去

係咪仲未賣完?

12唔係尾

Agger

未

即係仲死緊server

終於見番SERVER BUSY

終於load到poster

開始出AEG既繁忙了

突然見到server busy啦

8點幾到而家都未見到一張完整嘅poster

入到

入到.. 有無人要買?
日子, 價錢, 企或坐?

5月4 兩張880

1180

任何位任何日子兩連

幾時都得

任何日子
最平 2 張就得

任何場任何價錢2張

4/5 880

12 1180

任何一場$1180 x2

Poster畫面F5左無數次都未得

坐 5 6 12號 任何價錢

準備新post la 老姆

12/5 480 4張

唔撚得閒呀

剛買到5月5 680企位，各位加油!

any date, any price
2 tickets

除左企，咩價位咩日子都得

十幾個TAB突然有一下順到仆街直入買左。

12號咩價都得

用唉瘋100%電打到45% 通4次無人聽 執撚左佢啦

垃圾

有冇人入到age個網 但唔見咗五月天個poster

信用卡扣左錢
但佢話我售票無效

頭先撞彩入到兩張880頭場

岩岩買到5月6啦
大家唔好放棄keep住噤,祝大家都順利買到

非常抱歉! 伺服器擠塞!
您未能進入購票系統, 請稍後再次嘗試, 謝謝!

Sorry! Server Busy!
You can not enter our Online Booking System at the moment. Please try again later!

去到呢頁係咪F5?

買到了

1180 4張全部日子賣晒

只買到880

12號 480 4張
有無人可以換其他日子

開定新 post

巴打係咪內部知情人士

岩岩入到去見到其實都仲多飛
880, 680, 480都有
不過佢今次個選項好多有啲難睇
買680既睇清楚係坐定企

你換咗唔好喊

揚開晒12號唔係尾場喇

岩岩入到買左11號 880X4
12號賣晒

開哂綠燈又入到

有冇人知呢個情況會點

12號係所有價位賣晒?

頭先入到 揀好曬比唔到錢

我諗應該係 因為咩都無得揀

終於成功買左飛了。。。
1180係無哂，其他暫時仲有

咩日子都得

收$480兩連位

真的嗎

Load到poster都入唔到

480 680
3張 5 6 11 12號都得

咁快有人收飛

$4800 x2 ok?

有冇人入到啊
幫幫手兩張咩都得

知咩事啦

巴打唔好玩我啦，我絕望啦

想帶埋祖先入場睇 求飛

我太爺係資深五迷啊

公售都未開始求飛

$480兩張呀唔該

你仲勁過我太爺都出埋

680企
4張 5 6 11 12號

me2 即係點
訂購記錄又話冇

求5號480兩張

九點搶到依家都唔得

買到12號680企位
一開始揀左4號1180 但話無位
之後禁日日咩價都話無位
原來要刪左原本果日先
再禁見到12號有680就狗沖買左
想禁返回睇幾多場次都唔敢禁

求 480兩張
咩日子都得

仲未入到

順咗好多但都係入唔到

$4800 x2

想買張飛姐 仲慘撚過食屎

$4700 x 2頂下你先

到而家都未入到

買到既話我戒食肉一個月

打通左兩次 兩次都CUT線 咩意思

想問買到係咪即刻會收到email

邊撚到有順過 入唔到啊

堂都落埋都未入到網

會

要求婚呀嘛

電話響左3次 都比人CUT鳩晒線

我係。

屌 係咁比假希望我 拖住唔比我訓教

: